[DSE 2019] 通識5**考試技巧 完全免費

巴打想問點先可以有5 我有背concept term 同 case
但唔係背得好齊 有好多仲未記得左
想問點先可以寫一段高質既論點
我成日寫得幾句就完 特別係政治效能果啲

下年見

Diu出錯post

有野問咪直接開聲
改個咁既標題想點

愚人節？

仆街la你，祝你雙收

九月開始報名

屌想問野唔小心開錯post
我都係潛水算

背terms係冇意思架喎
你根本唔識用

等考試卷流出